{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028885",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라한호텔 전주"
    },
    "text": "韓国の1200年の歴史を持つ旧都全州に位置するラハンホテル全州は伝統文化の都市として有名なところです。 ここでは韓国固有の暖かいもてなしでお客様を心を込めて迎え、ホテルで過ごす時間が価値のある楽しい経験になります。 ラハンホテル全州ではお客様を明るい笑顔で迎えてくれます。 ラハンホテル全州はルーフトップ屋外プールも運営しています。 ルーフトップ屋外プールは2023年11月27日まで運営され、営業時間は平日と週末によって異なります。 大人は50,000ウォン、小人は40,000ウォンで利用でき、オフシーズンの宿泊客は大人が18,000ウォン、小人は13,000ウォンで利用できます。 プールはアダルトプールとキッズプールで構成されており、有料でキャバナとサンベッドをご利用いただけます。 水着は着用が必須で、雷や稲妻を伴う雨天時は臨時休場となることがあります。 また、ラハンホテル全州ではザ·プレートというレストランも運営しています。 ザ·プレートは朝食を提供し、利用料金は大人25,000ウォン、小人17,000ウォンです。 事前予約の割引も可能で、大人の場合は20,000ウォン、小人は14,000ウォンで利用できます。 その他にも全州散歩、ハノクダン(カフェテリア)、フィットネス、サウナなど様々な施設が利用できます。 チェックインは15:00以降から可能で、チェックアウトは11:00以前です。 また、無料Wi-Fiが提供され、全客室禁煙です。 ペットと一緒に宿泊することはできず、無料駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラハンホテル全州はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ラハンホテル全州は伝統文化の都市として有名な旧都全州に位置し、韓国固有の暖かいもてなしでお客様を迎えます。"
        },
        {
            "question": "ラハンホテル全州のルーフトップ屋外プールは何時まで営業していますか？",
            "answer": "ルーフトップ屋外プールは2023年11月27日まで営業されます。営業時間は平日と週末によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ラハンホテル全州のルーフトップ屋外プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "大人は50,000ウォン、小人は40,000ウォンです。オフシーズンの宿泊客は大人が18,000ウォン、小人は13,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ラハンホテル全州のルーフトップ屋外プールではどのような設備がありますか？",
            "answer": "プールはアダルトプールとキッズプールで構成されており、有料でキャバナとサンベッドをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ラハンホテル全州のルーフトップ屋外プールの利用条件はありますか？",
            "answer": "水着は着用が必須で、雷や稲妻を伴う雨天時は臨時休場となることがあります。"
        },
        {
            "question": "ラハンホテル全州ではどのようなレストランがありますか？",
            "answer": "ラハンホテル全州ではザ・プレートというレストランがあり、朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ザ・プレートの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "利用料金は大人25,000ウォン、小人17,000ウォンです。事前予約の割引も可能で、大人は20,000ウォン、小人は14,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ラハンホテル全州で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "その他にも全州散歩、ハノクダン(カフェテリア)、フィットネス、サウナなど様々な施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ラハンホテル全州でのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降から可能で、チェックアウトは11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "ラハンホテル全州では無料のWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒にラハンホテル全州に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "ラハンホテル全州には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、無料駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 635
    }
}